多謝天水圍 巴絲 同叫

Keep up keep up

已自製 巨型喇叭 明天晚上10 點繼續叫

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
黑警 還眼

利申：俊宏軒 天逸邨 白地今晚好多人叫 爽！！🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好柒我本來想接

有無天華朋友一齊叫

原來就係你冇接
聽日出黎
錫鳩你春袋

放心啦 叫叫下自然會有人接

唔好鳩叫 最緊要清楚

嗌啊喂

嗌啦...依加接你呀

係樓下定屋企呀？
我完全聽唔到

叫啦 我呢到俾人屌😢😢

天逸嘅～～～ 叫出黎

推推推

我岩岩聽到有阿叔屌鬼

我有聽到 仆街藍絲🖕🏼

仲叫唔叫啊 冇乜人應😢😢